<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

title: 15 Jahre Softwarepatentierung am Europäischen Patentamt
Sun: FFII-Veranstaltung auf Systems 2001
Wwa: Wann, wo und wie
Whe: Wann?
gse: genaueres noch festzulegen
Wee: Wo?
Mnh: Munich
Mev: Messegelände
Rst: Anmeldung
Iea: Wenn Sie an dem Seminar aktiv teilnehmen möchten, nehmen Sie sich bitte formlos zu %{LT} Kontakt auf.  Zuhören können Sie auch ohne Anmeldung.
Frh: Sonstiges
Wsb: Wir möchten eingesandte Beiträge mit dieser Webseite verweben und auch in papiergerechter Form (PDF) aufbereiten.

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /usr/share/emacs/site-lisp/phm/mlht/app/swpat/swpbmwi25.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpsyst01B ;
# txtlang: ca ;
# End: ;

